人瑞個樣好恐怖

仲要係幫大陸打氣
以前係fans，而家不了

P圖p成咁

成個外星人咁款

女版羅嘉良

講還講

成套志明與春嬌都

冇人想知 ，食撚屎啦！條奶共老閪

佢紅過真係因為死好命
拍戲唱功根本都唔掂

奶奶奶

去大陸之後樣衰咗好多
可能水土空氣問題

有冇片睇

DSE 又唔見佢拍片打氣

蛇精嬅

成隻阿凡達咁

唔係以為開咗美顏，自己就係咁嘅樣
老虔婆就係老虔婆
自己呃自己喺度

開左美顏？

多得有林夕

痴撚線 係咪接受唔到自己個老閪樣

Who?

高考啲人知唔知佢係邊個

同Fiona一樣

人瑞早期詞係wyman加林夕
班底係人山人海
d歌可以話係度身訂造

On9正正常常搞撚到變蛇妖